有無各BA minor既分析？？？？

曬銀時撚
想讀d文學院既野
又唔想就咁sit或者take一兩個course就算
好似好曬
所以想minor 有無好介紹

嚟讀下文學啦
下sem讀台灣文學
同埋 Cantonese linguistics

利伸：major 中文

讀language啦

語言學 集science同文科於一身 有趣地方係好多現象你會喺日常生活留意到

有冇咩例子？ 學下野